美斯係幾時拎到蘭仙尼波衫

兩隊波有對過咩定係美斯迷蘭迷到要特登問佢拎

泰版

阿根庭黎香港個時，美斯落女人街影左張相姐

踩喺腳下

冇C朗

做地氈

踩住邊個？文奴拉斯？
當年踢佢出局佢嬲到依家

國家隊隊友，可能friend底呢

咪起底

羅馬托迪

十年佢都踢唔到一場

美斯特登搵佢攞簽名

好似話係睇同一個醫生 之後透過個醫生換波衫

好似女人街賣假波衫d檔口

上場都係同保方換，我以為會同c朗

上面直頭有合照啦

好 多謝提醒

間屋一定好臭

蘿蔔同n賓好有禮貌

間房會唔會臭到仆街？

可能原味先值錢

究竟會唔會洗

咪再討論

傻架，點會洗

d波衫會唔會洗完先掛出黎？

係咪頭個檔先

普通波衫撚就話會keep原味 美斯呢個level使鬼

想要你簽名波衫

點解？

好似話唔洗 原味上
間房勁撚臭

安基斯？

我比較唔明係佢有同自己隊友換波衫？

訓練拎件都得啦

佢都幾畀面牙蘭

牙蘭當佢氣弟

唔洗真係唔掂 臭到仆街

托迪

我都當你係

淘寶買架弱智仔

痴左？

唔准你咁話我

佢話蘭仙尼痴左，淘寶嘢都買。

知道